如果有人無端行埋嚟問你介唔介意做ptbf/ptgf,你會點答佢？

肯
唔肯
假設七十蚊一粒鐘

唔包身體接觸

70蚊so cheap
我呢啲高質靚女梗係起碼2000/hr
no ml/bj

唔介意，但唔做你生意

臭雞

咁少...

女應該覺得少，但男會覺得多，呢個包埋ptbf

早排喺mtr等等吓friend
有條臭汗旺角仔走黎問我係咪cindy
依位兄台一路打開個銀包好似想拎錢咁
第一時間諗起連登啲po
心諗唔撚係掛!!!!!!!!!屌你全家呀!!!!! 即刻跑走左

所以答案係 屌你老母呀連登仔
搞到班臭男人以為全世界女人都係